%@P:exocorcp
%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item Pose et effectue l'opération suivante :
\[359,57+238,5+98,56+12\]
\item Donne ensuite le résultat sous forme d'une écriture
fractionnaire décimale.
\item Encadre ce résultat par deux nombres entiers consécutifs.
\item Encadre ce résultat au dixième près.
\end{myenumerate}
%@Correction:
\begin{myenumerate}
  \item\subitem{}\par
\opadd*{359,57}{238,5}{a}\opadd*{a}{98,56}{b}\opadd{359,57}{238,5}\kern1cm\opadd{a}{98,56}\kern1cm\opadd{b}{12}
\item $708,63=\dfrac{70\,863}{100}$
\item $708<708,63<709$
\item $708,6<708,63<708,7$.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Réinvestissement de la numération et du rangement des nombres.